蕭生一日出8條片！

當一條片15分鐘都要成2個鐘
好有心